陳同佳爸爸：會同佢一齊去台灣

其實台灣畀唔畀佢入境？

tw 已經有安排
隨時入得

佳哥

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

使唔使帶埋老母啊？

其實佢父母知道自己嗰仔係殺人犯後有咩感覺？

可能會

先唔講潘太係呢件事處理上係極度on9
大粒癦老豆呢家出黎講既野絕對係二次傷害

你個仆街仔放監出左黎都成年，就龜縮左成年
到受害人家屬出黎最後通牒先死出黎話呀佳仔佢其實好內疚好想快d去自首架
我呸 殺人唔洗負責任日日係間大屋unun腳仲有黑警私人保護嘆世界，話佢好內疚搵鬼信咩
佢同條撚屌管浩鳴仲要食住出，一出聲就多謝潘太為我個仔求情🙏🏻，咁撚厚面皮都有
殺左人地個女仲想道德綁架人？？
潘太就算你到時反口唔幫佢求情全香港都唔會有人屌鳩你架殺人犯唔洗指擬討價還價得寸進尺

佳仔:首先係我"期望"係十月份去台灣，我無話一定去，更加冇話係今年十月去，所以大家唔好咁高期望!

咁呀，咁遲啲再去了

安排ok等緊佢本人啦

冇話2020 年十月

原來佢有老豆架？
我仲以為管浩鳴先係佢老豆添

唔好講你個仔啦！你自己咪一撚樣龜縮左成年！

原來佳哥有屋企人

其實做佢老豆仲可以做d咩

咁佢而家出嚟托咩

林鄭係佢契媽添

個期望係管畜期望
唔係阿佳期望

反送中運動大把逃犯啦

叻仔 綠帽唔怕戴 最緊要殺得快

陳同佳爸爸係唔係都有粒墨, 好似D日本搞笑漫畫咁個仔有粒墨, 老豆又有粒墨

其實陳同佳應該會係心理變態嘅殺人兇手
殺咗人可以好冷靜棄屍荒野再若無其事返香港
佢每晚合埋眼會見到咩畫面，會唔會聽到死者嘅叫聲

早排先出過嚟接受訪問.